有冇啲工幫人哋debug有錢收

如題

it狗?